CPU過熱一問

我部電腦早三年砌的, 最近自己換左motherboard+CPU再加左條M.2
部電腦靜止狀態係40-50度,
但係求其開隻LOL玩再加行緊個chrome就上到95-100度

想問大家有冇咩idea/我下面嘅部機嘅spec係咪唔係咁好(機箱果D)

SPEC:
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Crucial P2 1TB M.2 PCIe NVMe Gen 3 SSD
Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU
Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200
CPU原廠散熱
AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX
Kingston SSDNow A400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15
Gigabyte B460M GAMING HD MATX
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE OC 3GB GDDR5

清一清塵先

請晒了之前換motherboard嘅時候清得好乾淨
最緊見到佢過熱都睇過, 真係冇乜塵

係咪唔記得落散熱膏

原廠散熱上面好似有散熱膏

係咪唔識裝intel散熱器

Model answer: 換隻212

都有機會但係我對住youtube黎裝的, 想問係咪就算我呢個廢機箱+原廠散熱都唔suppose去到呢個溫度

要重新上一次散熱膏

拆過散熱，散熱膏要重新落過

有無抹乾淨舊既散熱膏再換新

唔該晒咁多位Ching, 今晚試試加散熱膏先

um 個風扇有轉架可？溫度係CPU溫度？

記得清左原本嘅散熱靖先好再加新嘅

係有轉係CPU溫度

好, 唔該晒ching提醒

同埋都想問問咁多位換機箱作用大唔大, 因為個機箱都係學生時期有幾平買幾平

又唔係整埋d乜野機
上面答咗你整返好散熱膏就乜問題都無
（我都試過你咁既情況，100%肯定係散熱膏問題）

你搞咁多野做乜....

好的唔該師兄

機箱散熱好頂多咪爭嗰幾度十度

除非你display card CPU 發熱都係好勁
而且機箱啲風道同火牛炒埋一碟

咁先有需要
一般你唔係追求啲咩基本唔洗

不過機箱都唔建議太平 下次換機先買翻個最平都要$500 左右既機箱

一係扣唔實個散熱
或者係散熱膏唔夠/搽唔好
lol+chrome 使用率有幾多
我都試過水冷頭扣具上
cpu過熱熄機

有無搣膠紙?

唔該晒咁多位巴打換左散熱膏之後好左好多了

機箱作用10%散熱 90%外觀